Protegen nuestros equipos digitales, nos permiten viajar y movernos por la ciudad, facilitan la fotografía en todo el mundo. La elección de una mochila puede depender de muchos factores, pero uno en particular es a tener en cuenta: el peso. Muchas bolsas ofrecen una excelente protección y un acolchado de primera calidad, pero entonces se arriesgan a pesar más que el contenido, y eso no tiene sentido. Otro factor son las correas de los hombros: deben estar acolchadas incluso en las mochilas más pequeñas, de lo contrario se sentirá el pecho y los hombros "aserrados". En cuanto al número de bolsillos y compartimentos es difícil de sindicar: aquí la elección es personal pero la presencia de un portabotellas que también actúa como portaparaguas es una buena opción. De todos modos, si estás buscando algo para la ciudad o para el fin de semana, para fotografiar o proteger el zángano, aquí está cómo encontrar la mochila que nos conviene.

https://mochila.pro

